[雪霸神駒協霸神駒] 六月二十一日田草十一場賽日討論區III

R1 漸信龍駒 (我愛金世正)
R2 軍炮 (單挑)
R3 旌暉 (華可可)
R4 幸運拼圖(Adnan_Januzaj)
R5 怡昌飛駒 (潘頓正賤種）
R6: 活力得勝 （吳宗憲）
R7 紅衣震撼 （奧書）
R8 玖寶 (玖寶)
R9 安頌 (小川ともみ)
R10星運子爵（Win神）
R11 簹多福（綠木）

R1 友盈友款 (冼毅力)
R2 悅驫（烽煙）
R3 最合拍 (新力必)
R4 英之友(Priestgod)
R5 綠豆怪傑（bogo)
R6 神州福星 (長井)
R7 超跑王 (睇書)
R8 協霸神駒(陳曉明應教港隊)
R9 勞動創造（尊兄）
R10 再大大 (覓腸)
R11 寶成智勝 （時時精綵）

Go

wa diu
咁能熱既

牙佳吹奏軍炮

乜撚野 仲有十分鐘開跑得返4倍

用邊個

唉 軍炮就軍炮啦

是但

又25元開跑

兩大師傅一齊返黎啦

牙佳吹奏

就拿蛇呢個啦

雷神騎牛都識贏

乖 尊重老人家

楊明綸 黃皓楠？

全中就全中啦

識條闣咩
晨曦寶馬去撚左邊

頭先同有友 呢場仲唔係果然友

收到風閪拉下半場先瞓醒

潘狗同雷狗
4連搵左佢地雙膽

頭場點！精神啲！

J2 要埋

冇賭 訓緊覺 幾舒服

今場賭未

係咪痴撚線 ?
初跑田草14檔4倍都冇

我鄭啦

今場信一信華一

雖然買親都冇好嘢

買十蚊

早知唔買住= =
3.X 唔撚想買 屌
岩岩跑完第一場就買能左去食飯

訓多陣4點9好起身準備

1,3,5

唔好撚我

100注$10？

咪撚搞笑
買十蚊衰撚過戒賭

悅馬馬馬 39$

俾d時間佢

進優當進優自在賭

一定不賭球

我買10蚊...

悅馬馬馬！

屌 計唔到邊隻貼欄boxsit 定軍炮呢個位 咁就拖放頭 但又諗唔到邊隻放

福逸蛇參選港姐？

你咩事pr上身

一棍 肥

唔賭球唔賭馬，人生仲有咩意義

14檔+狗 不了

一齊算

我都係跑完就買
我預佢會落飛，不過冇諗過咁早同埋會4倍開跑
3倍都唔知守唔守得住

屌進優我以為係上次跑第二個隻？

今場爆

信心滿滿

田/潘騎王

J2班燈閪要左1,2,5,9

又講會展達人

笨輝強陣

牙康好搞笑

@金世正

屌你老母閪成

飛～
信潘

果然友

悅驫

軍炮落飛

百勝愛駒

蘇狄雄

打到落飛

嘩屌啲飛亂撚到

p4.2可以諗下

蔡頭

好好彩彩橫睇掂睇都難輸

兩隻啡格

3.4

肥鬼再上

啡格

屌呀果然友啡格

點撚樣呀又兩隻紅格
又明做死Q ?

兩隻啡格 買哂佢就全中啦

肥鬼傻撚咗？

小島怡情

呢條Q有戒賭

大賭變奧書爾

兩個撚狗練馬師

3-5-13

果然友2.9 p

睇黎有人估到

屌諗住買3 買左5

屌 得3倍 仆街

嘩，前面快成1.3秒
乜撚野

楊明綸第三癲撚到

勁到傻

小氣

2.8倍................................

乜撚野全中呀

全中、

得28蚊原來 痴撚線

屌全中 咩料

我潘勁到

笑死 放到冇第3

乜撚野全中
真係得呢度班賭神全中

乜撚野黎

又話啡格 影都冇

楊明綸癲到

閘前飛2.8 屌你老母潘

唉屌戒賭
何妖頭三都無

全中

乜撚野全中呀？

個個都全中

乜撚野全中

4倍變2.8

痴媽筋

28蚊W
12蚊P
on999999999999999999999999999999

爽死 全中

雅士谷化

以為柒東頂到屌

果然友咁重飛
一段都無

放頭果隻夠on9

屌閪拉去左邊

全中咩玩法

呢條垃圾乜撚野全中呀屌

痴撚線上場NIGGA跑乜撚

5.4 收工

東東咁放法實俾倒屎屌

屌你老母
皇天又係度舒服
係唔係On9

輸死

上個post 先講全中66倍唔夠冷

就暈 我4連環冇全中

楊明綸父親節咁撚搏命

馬王輝D馬買熱哂

放到200米仲以為gel得
屌

我暈啦 開跑仲有40$ w 20$ p
跑完28$ 12$

開跑前仲有4.2w 2.0p

屌呀 四倍變2.8?

咁撚樣打劫

好彩我一棍w 無補p
感覺冇咁傷

中呀 雷狗又含

14檔 2.8W

今日迷田

唔落又唔贏姐

楊狗又食冷p

2倍變1.2 搶錢

仆街遨遊之星唔係楊狗騎既

然後有大逃跑法中左都覺得鬼

今日潘係咪做滅姚大隊長

練馬師冠軍

1. 姚本輝 @1.35
2.呂建威 @4.0
3. 告東尼 @ 2.4
4. 大摩 @8.0

有冇賭神中到

又掉低 有冇人性

到底皇天係想點
拉馬拉撚到

周俊樂騎放頭馬真係癲 推幾野又捉住 捉完又推番上去

1w3p
都唔知賭黎做乜鳩

好好彩彩包大尾，賭條能咩

柒東癲撚到大逃

烽煙蛇又追數

今日楊綸 重有幾場 大家捉實

季尾發力

全中P夠錢請老豆食飯

好/快地都有得追賭條撚咩

轉灣見到我頓已經gel左頭

咁呢隻係咁騎

基本都2班
上場田雞唔知騎乜柒

大俠士放唔到 今次一次過還返晒俾你地

又比人屌 未夠水準

講左一大棍你當我公關
真公關係日日問你點 買左咩球果啲

萬眾力架

唉認撚錯左第2隻4.1倍馬買左落去

F4 20492

容狗喪放 小氣後上

金剛石最尾先綠格, 狗到

4倍w就有用啦
加得20蚊

最近牙東俾班倒屎針
呢鋪凶多吉少

旌輝呢場又偷雞

唉 要帶眼識人

你又F中

講真個地咁快 唔係放到快一兩秒都gel得頭

何妖件垃圾係咪又想全日失蹤

Gel P姐
3點都贏啦

笑死 廢綸都有幾場 我戒賭啦

你呢場揀全中已經反cup左

個個都話自己中到全中

最後一百停哂，本身都gel緊頭都要碌番去洗番乾淨

賭神

屌落飛落到咁 cls

廢綸多過兩場p我表演食屎

上場我有份

留名

收錢好過冇

本身$58蚊 on9

買到呢隻真係賭神黎

第三場佢有p我食屎

早知繼續訓

我走去買乜9果然友

你食完屙出黎我再食

又爆 睇緊雅士谷？

大家好似都係鍾意玩香港馬
有冇人鍾意玩外國馬多啲多馬好賠又唔會場場跑大熱

係咪當馬po手足condom

我就gel定先

無最合拍點gel

福蛇掉低晒馬po 手足

我自己係condom啦
個個全中

常感恩 駿皇星

珍

屌林奠跑馬台都要講黨安法屌佢老母

無錯

屌

我射最合拍

我第一場咪計左分
又冇人幫我copy過來

個個都勁中

R1 漸信龍駒 (我愛金世正) P$32.5
R2 軍炮 (單挑)
R3 旌暉 (華可可)
R4 幸運拼圖 (Adnan_Januzaj)
R5 怡昌飛駒 (潘頓正賤種）
R6 活力得勝 (吳宗憲)
R7 紅衣震撼 (奧書)
R8 玖寶 (玖寶)
R9 安頌 (小川ともみ)
R10星運子爵 (Win神)
R11 簹多福 (綠木)
W:$-10 P:$67.5 Total:$57.5

R1 友盈友款 (冼毅力) 輸
R2 悅驫 (烽煙)
R3 最合拍 (新力必)
R4 英之友(Priestgod)
R5 綠豆怪傑 (bogo)
R6 神州福星 (長井)
R7 超跑王 (睇書)
R8 協霸神駒 (陳曉明應教港隊)
R9 勞動創造 (尊兄)
R10 再大大 (覓腸)
R11 寶成智勝 (時時精綵)
W:$-10 P:$-30 Total:-$40

咁都放唔到尾，唉...

原來全中同悅驫同父糸

載譽歸來啲P飛咁冷嘅

呢場比狗賭

爆

射孖寶當賭左

屌唔信自己，要左果然友唔要金剛

想要條Q 邊2隻穩

R1 漸信龍駒 (我愛金世正) P$32.5
R2 軍炮 (單挑) 輸
R3 旌暉 (華可可)
R4 幸運拼圖 (Adnan_Januzaj)
R5 怡昌飛駒 (潘頓正賤種）
R6 活力得勝 (吳宗憲)
R7 紅衣震撼 (奧書)
R8 玖寶 (玖寶)
R9 安頌 (小川ともみ)
R10星運子爵 (Win神)
R11 簹多福 (綠木)
W:$-20 P:$37.5 Total:$17.5

R1 友盈友款 (冼毅力) 輸
R2 悅驫 (烽煙) W:$28 P$12.5
R3 最合拍 (新力必)
R4 英之友(Priestgod)
R5 綠豆怪傑 (bogo)
R6 神州福星 (長井)
R7 超跑王 (睇書)
R8 協霸神駒 (陳曉明應教港隊)
R9 勞動創造 (尊兄)
R10 再大大 (覓腸)
R11 寶成智勝 (時時精綵)
W:$8 P:$-22.5 Total:-$14.5

1 5 Q派左彩 有冇人收到錢

今日我又同巴打你同路

仆街得返我做輸錢師

邊個唔騎得

有人跑假馬 即拉

應該有騎師要換

跟方

反雷當買左

今日齊上ok?

開名

跟了

F4 雙膽全餐狂收錢

你講新力心？

邊個傻仔

容後再決

R3 3 4

有理共想點解唔跑？

信綸蛇得永生

睇到余伯咁樣真係慘

莫蕾拉騎士王2.6 可以入手

為慈善不遺餘力

好大年紀

希望齊中

中曬都夠買樓

熱到咁 點跑
罷跑算

做咩咁多楊明綸飛

屌唔係今日到楊明綸爆掛

火車 一棍

皇天已躝

楊明綸騎唔騎得掂萬眾力得

平時邊有咁多馬騎 今日騎足咁制

呢條飛中多幾場嘅金額好撚誇張。。。。。。

莫雷拉個風鏡幾型

中多關都過百萬啦 宜家都2800 x 25.5

買最合拍好on9 慢放似唔夠爆 放得太快又比人話過就過

史卓豐

舒服唔舒服

屎狗走場…

中多一場都夠

皇天躝啦

史忽窿咁快中暑

單T 5 2 1

唔好買我

活力得勝點部署

抵啦屎狗

收回扣都手軟

咁早射波

都未到7月同9月日馬
禁快就頂唔順

中多一場 訓醒未 廢綸黎

換人仲好

全中有冇1000萬

屌足七日閪係咁架啦

活力得勝係咪俾楊狗

今日有

6串35係咪最少要兩場

閪

喜多樂

豬王封盤 驚啲人贏太多

上年喺跑馬地亮相圈入邊見到佢仲好生猛

旌暉

常感恩 點輸

中埋2 3關收4900萬

蘇paul 楊狗
全中

點止 三關都過1000萬

第三場仲未失控

老啦 2 3 啦

輸撚硬啦 咁熱

LM

狀態fit呀

中兩關巨額過關硬

改完名唔揀咩玩法

綸都有人買 抵中

5隻馬 最冷都係18倍

係

貓蛇呢場點輸

坐輪椅入去暴曬
睇到都戥佢辛苦

含撚啦皇天
岩岩果場拉馬
陣間仲睇岩佢兩隻
而家轉人 但好似冇乜人好轉

億都有機

天口熱 點跑 痴線

自己燈定自己先，高招

重磅

on99

雷拉

尾場贏

仲要w

最後一百 最合拍已經嬴梗 跑第二名旌暉

過關飛打埋去無掛

有獎金當贏

笨輝又落飛

仲要win

最合拍上次全日利放先贏，身子弱馬今次隨時博散

召喚happy伯燈下你

Light

唔撚想再聽到佢個名

其實而家收回扣已經回咗本

望埋練果個
大家明啦

你都on撚9 賭jer一定有

條楊明綸6x35淨係買7P，其餘都買W……
係咪有內幕料要比小氣鬼至少1W

大摩要我跑十鳩幾場 好累 不了

痴撚線

你日日屌閪

上埋

旌暉想跑到9歲？

淨係呢關收回扣都應該有幾皮

雪霸神駒幾正，唔使用力都有獎金收，只要過到終點

常感恩可allin?

實唔中是撚但啦

兩大高手孭飛孭到完季？

好掛住happy 伯每場揀少1隻嘅日子

有冇賭神

田雞81win 賭仔好難部署

5隻連p都唔中就....

樓上有

又加分

買愛狗精輝算

旌暉想跑到十歲

載譽歸來

Fat turtle🐢🐢

但係拎10萬蚊買楊明都好癲

今日有冇咩大船

今場諗住串Q

究竟係咪有內幕

賭條撚咩

搞掂

垃圾

馬王輝

火車潘又發癲

乜撚野精輝殺我最合拍..........

恭喜笨輝

又落飛得手

痴撚線G3獵人

同晒路

屌你老母 田雞又舉鞭過高

yeah 五匹馬都中

精fight勁到

旌暉真係準得可愛

呀婆都識買

賭條能，五隻馬得兩個P

第4

摸摸頭唱恆哂 原來留返俾淒涼佬用

蓮華旌暉

服撚左呢隻旌暉

88

旌暉抵到爛

Wa燈到仆街

常感恩做狗餅啦

迷潘出黎講兩句啦

可

孖寶得番安慰獎
20$
on99999999999999

三重彩 goalllll

魔頭又想整灣常感恩

田泰安今日係咪全日冇

全勤加133
點會買得落手

lm

J2燈力好強

十皮野你話冇我都唔信

安慰獎都冇

笑撚死 雪霸狗貴買番黎陪跑

不得了
牙拉死未

諗都諗到呢場前慢後快不利常感恩啦 仲買正傻仔

133車前倒後走二疊
我頓啲發揮 幾舒服

包硬尾b1都唔快

事前唱通街話拎多兩個盃
點知呢場唔去留返下季俾親家

火車兩次級際都係嬴旌暉

人哋買10皮等於你買100 邊有得咁比

又做威水...

今日d落飛咁鳩
大户搵食

不過重成廿磅係好難

對告好好

方駿暉中唔中到Q???

一定啦 133搏春咩

南非馬王買番黎陪跑 跑啲小馬場合r獎金

拎十皮買全盛傳承都未必敢啦
重要依家係小器鬼

又3 輝組合贏

咁重磅 點買

係 有衝兩步 但133太難

唔中

姚本輝60WIN

佢話8歲馬唔要

如果唔係點回本

你老細下季都唔玩 梗係揸乾你
反正你得番呢場跑得

佢好似載譽歸來

一直唔明跑呢場為乜 拎多幾皮野獎金囉

估佢2233 結果第4

事後：d大戶真係好野呀下

雪霸神駒真係慘

明明留喺南非就肯定有女屌

嚟到就閹埋，場場陪跑

問題係楊明綸

攞嚟孭飛真係好撚仆街囉，啲垃圾我馬路仲喺度吹奏話級數高晒ON撚鳩

唔出美麗傳承就知佢出嚟孭飛

18台基哥中單Q,揀三隻前三名

雖然無份中
但呢個3輝組合真係好正
實又不華

余伯條賭狗賭撚到溫溫燉燉啦 啲馬落格開跑先見到

你老細可以收檔

巴西馬王勁過南非馬王

All in會長之星算

BOGO把聲

最合拍臨尾24蚊w

之後全炒計埋回扣都收$314160啦
有賺

你失左控。。。。。。

呢場都去
下季轉去肥到減分好過

一出閘都知毫無誠意 幫人吸飛

咸成頭場有嘛
跑法磅位又賺

撚狗

精選一q 返

叫方狗汁㭍咗佢啦

閘網打開

J2岩岩好似講粗口？

大叫

咁撚

把撚咩，又係比人殺

攝內欄旌暉騎落去反應相當好啊
常感恩冇喇

方：又爆
沿途二叠，有咁蝕就走咁蝕
唔好話我講左幾多次單打獨鬥賽績傻秀喇
我仲講左好多群驅密攏不能作準添
呢場咪又係...

屌
係南非明明做大佬，間屋又大空氣又好，重要成日做威水
點知畀人賣豬仔過大海住籠屋，重要閹埋

畀著你你會點

螢之光想點

3輝睇住黎食

咁撚...咁大年紀...

邊個講咁撚大年紀

近呢幾年贏完精英盃既馬直到退役收皮都贏唔到

唔撚跑 所以咪發揮唔好

加州議長:???

呢隻直接榮休都得

第4場老閪跟小小楊明綸

R1 漸信龍駒 (我愛金世正) P$32.5
R2 軍炮 (單挑) 輸
R3 旌暉 (華可可) W:$45 P:$24.5
R4 幸運拼圖 (Adnan_Januzaj)
R5 怡昌飛駒 (潘頓正賤種）
R6 活力得勝 (吳宗憲)
R7 紅衣震撼 (奧書)
R8 玖寶 (玖寶)
R9 安頌 (小川ともみ)
R10星運子爵 (Win神)
R11 簹多福 (綠木)
W:$15 P:$81 Total:$96

R1 友盈友款 (冼毅力) 輸
R2 悅驫 (烽煙) W$28 P$12.5
R3 最合拍 (新力必) P$14
R4 英之友(Priestgod)
R5 綠豆怪傑 (bogo)
R6 神州福星 (長井)
R7 超跑王 (睇書)
R8 協霸神駒 (陳曉明應教港隊)
R9 勞動創造 (尊兄)
R10 再大大 (覓腸)
R11 寶成智勝 (時時精綵)
W:$-2 P:$-10.5 Total:-$12.5

有無人金莊令追寶尾
笨輝好似成日跑好一場但下場就唔見影
得好少keep到

都8歲贏到場G3都已經好威威

啲血入撚哂腦
點算必蛇

極度懷疑今日內欄死地

轉雷
不了
等老潘制裁佢

咁撚大年紀

又無去廢馬大軍閥

王若智話載譽歸來補返個P，吊喇媽第三無P啊冚家剷仆佢個街

今日精選爭氣喎

老潘果隻行埋一邊
要都要苗

其實成個季尾都大利內欄
本身都好檔
連啲草都贏埋

你就知呢場水準幾抵

啲非常乜乜乜都退晒役
反而哩隻重贏到G3

金莊令上場冇份中點賭

練馬師冠軍

1. 姚本輝 @1.21 ⬇️
2.呂建威 @5.0 ⬆️
3. 告東尼 @ 2.7 ⬆️
4. 大摩 @11.0 ⬆️

乜撚野載譽歸來保返個place 有撚place

會長之星 周俊樂 今日第2w

金鎗六十跑呢場咪呂蛇+1win 笨輝-1win

邊個講

制裁唔一定要贏嘅
等睇兩個直路又行拍拖更

唔值咁熱

王弱智

捉到一個迷周迷韋，不過我都想要

接近終點 寶成智勝已經放離咗三個馬位 第二名運來福星 第三名 簹多福

呀 點解會咁嘅呢

Link

迷苗了
拖返周仔 楊仔
（希望跑完唔使叫佢地做狗）

六隻揀4隻 Q都唔撚中

Respect

雷狗騎師王又收錢

又係少馬
旌暉又攝入面
常感恩又係走出面

距離榜首又近一步

拿蛇Weak!
呢條都唔識!

所以方蛇真係好撚應棍

你頂住金世正

唉 呢場又有得追喎 咁又點搞呢 間唔中整場激到你吐血

駿皇星當駿皇綵賭
英之友當英之星賭
再拖埋隻龍鳳情祥

廢綸咪撚放咁快呀

有必蛇同我唱雙簧

裝tbb18台可以有幾迷方狗

喂你好呀章ming 同埋呀...呀...呀 我想講第8場隻10號

你好啊在下方駿暉啊

大軍x有冇呀

廢馬

賀蛇上

我想問下你點樣6隻揀4隻都唔中Q嘅

金莊令當金號角賭
點輸

Forgot which video

咪我錯囉，使唔使賠返條命俾你啊

外面就好睇喇 隻翡翠劇院一路BLOCK住隻金莊令睇下搵唔搵到位標出黎喇

冠軍車手禁樣輸

@拿蛇pin

人總會唔中架啦屌 下位

2.6

每次買親潘狗都開雷

你哋咁快失控

超威星 威咗響後面呀

呢場賀蛇殺哂

贏好撚多佢地

咁耐冇玩，玩下得唔得先

Mark低晒名

七色交響曲 新力必

雅士谷負數積落既怨氣

講真 駿皇星 2檔？唔係大熱？

拿蛇班長

我要追你

追駿皇星寶尾啦屌

正叔咁熱血

硬淨唔一定實得 軟弱唔一定實唔得

食完粉果？

比迷肥做左榜首啫係代表啲咩

咸成今日有喎
提升信心

蔡俊佳又講乜撚皇家雅士谷

輸晒了

買肥

想休息

粉果蛇

就黎條英之友駿皇星

我要由包尾變榜首

莫雷拉騎師王點解越輸越熱

涼冷氣輕鬆

好眼瞓

同路

以牙街手法 金莊令迫前少少
違反馬性 返嚟斷曬

2 隻必勝馬呱

六環今次無多寶了

呀拉又騎高啲 直接放比你睇

笑傲成功 食返冷p 先

直路要透出少少撚下狗

Gun了

賀狗幾耐無贏

馬功臣？

牙街內檔 又會跟前D，跟前左衝落冇既

乜撚野牽完又牽 改名條撚樣係咪以為自己好風趣

極速奔馳 何妖示範左
牙街再示範

因為莫雷拉冇理由一場都贏唔到

上星期舉世無雙

再騎 斷曬

J2燈選1,4,5,8

第一場迷周數左錢

等你追我

原來上次贏舉世無雙

有四大熱門

薛恩

楊明綸幾耐無贏

第一場同友友派錢咁派

螢之光爆呀!

會長之星比個P來

周狗得唔得？

莎拉幾耐冇俾人屌？

怒屌麻友友

琴晚我屌左

又綠格屌你咩

係咪又想霸box seat

求個p有機啩

8 9 10 13

咁撚熱
火旺勝馬

R3沿途走位仲未出

嘩 你睇下閪手點騎

咩事呀

薛恩你係咪癡撚線

火旺勝馬

泥水追極都追唔到

周蛇，13

又第二

拉使唔使留咁後

paul so 咁樣過兩關
傻撚左

乜撚野火旺勝馬

第3
勁撚到

屌 講撚左周蛇第2w 買唔切 馬會app lag機

下P得番2.2

PAUL 蘇都買左6串35?

你地睇下閪手呢隻騎法同平時 屌你呢場以為g1黎

十三擊殺笨輝

屌你老母閪手

金莊令 好生
真係牙拉騎高好多

周狗

點撚樣賭落去

屌 賀年
p都無

屌，個p4.8, 開跑變2.2

吐血

好撚on9

原來Paul so 先係真章

8.1 啡格

楊明綸爆完到薛恩

臨尾啡格呀屌

火旺勝馬 dllm
我條單t

周蛇係咪俾十三通完菊花開左竅

周狗都bounce back
點賭

中到啪啪聲

屌你老母賀狗p都頂唔撚到

咩火旺勝馬呀

大家禁老友
十三點會唔幫你笨輝

我第一場都未跑 已經話周蛇今日最少2 w 但無人信

閪手先bounce

屌你老母閪手走入嚟

火旺勝馬睇閘唔差

但真係買唔落手

黎海榮==

13弱陣都有得贏

真係狗黎屌佢老母

閪手勁撚到
入直路啲搵位

皓月千里 食唔到冷p

火旺勝馬
捉到周蛇都要輸

陳蛇出閘條q就撕左飛

岳頭

會長之星呢d垃圾
轉場都贏甩，點玩

爆都爆隻幸運拼圖 乜撚火旺勝馬

今日賭撚咩 又周狗牙街閪手

莎拉有冇SP？

同路呀老4
哭能左= =

B1 啡格

屌你老母賀銘年件垃圾又冇料到

個p2.2

paul so 位置過關

屌你老母 閪手

好撚嬲
閪手買佢又第4
買左其他佢又第3頂尻住

買佢既人

賀蛇今日無影 1號 唔敢買

係咪好撚憎佢

跟咁前做咩
我屌你老母賀銘年
跟咁前做咩
我屌你老母賀銘年
跟咁前做咩
我屌你老母賀銘年
跟咁前做咩
我屌你老母賀銘年
跟咁前做咩
我屌你老母賀銘年

一轉彎 好唔順
牙拉即刻西佢入去

活力得勝信心提高了

快樂凱旋咁靚位都無 癲到

我好撚憎佢

洩思去馬日 cls

屌你老母.......諗左好耐周狗定係小氣鬼做另一隻膽
最後諗起果條十萬蚊飛 揀撚左小氣鬼 想喊

正式宣佈失控隊出動

好煩 閪手

_@牙波牙聲稱琴晚佢係

我睇緊馬會地圖
出發去沙田斬佢

我預佢放架

手震了......

同路老死

入紙申請

頭場佢卡鳩隻鋒仔
10倍p

一早比左料冇人跟

笑死

佢大唔大食？

休息

老4

一撚定唔會再買小氣鬼
我屌你老母臭閪

買廢綸

又中幾多m

。...........…............

狗會幫笨輝做勢

小氣閪手周狗 不了

紅色大字失控隊全面進場

閪手 楊明綸 賀狗 呢三條四連環永不揸膽

燈死佢 燈到失冠

你今日有冇供莫雷拉騎豬王

潘頓騎王撕飛

呢位手足一定聽左d pr講叫唔好買雷神

十萬飛

揸到佢膽都無用 唔見咗潘

個頭真是好能痛

下場咁多百陪開外又爆？

我年一時時啦
又愛又恨

屌你老母雷乜撚嘢神，一w 都無
屌你老母雷乜撚嘢神，一w 都無
屌你老母雷乜撚嘢神，一w 都無
屌你老母雷乜撚嘢神，一w 都無
屌你老母雷乜撚嘢神，一w 都無
屌你老母雷乜撚嘢神，一w 都無
屌你老母雷乜撚嘢神，一w 都無

呢度PR真是好多

All in左 又第2................

123膽拖餐

喜跑

何澤堯 200米處幾乎跌馬

邊只 ?

孖寶叫2,3

唔po飛啦 po完柒到5隻馬安慰都收唔到

老苗2隻第4
跳樓都唔掂

呢場係咪 1 2鐵膽

幾強獨大 又撚賭仔

唔會嘅潘狗而家先開始熱好身

屌貼張98000嘅飛引人買廢綸

有d熱狗私怨撚反雷

閪手 比人屌得多？

擇名啦屌

廢綸個隻都跟左幾場 睇埋今日
點都要拖

要飲大咗先搵小器鬼做膽

莫蕾拉屌你老母個個禮拜都輸嘅豬王 見你常常大熱我當月供股票點啊屌你老母 打嘢都贏唔到屌你老味我笑到仆街冚家剷。。。。。。。。。）：莫蕾拉屌你老母個個禮拜都輸嘅豬王 見你常常大熱我當月供股票點啊屌你老母 打嘢都贏唔到屌你老味我笑到仆街冚家剷。。。。。。。。。）：莫蕾拉屌你老母個個禮拜都輸嘅豬王 見你常常大熱我當月供股票點啊屌你老母 打嘢都贏唔到屌你老味我笑到仆街冚家剷。。。。。。。。。）：

莫蕾拉屌你老母個個禮拜都輸嘅豬王 見你常常大熱我當月供股票點啊屌你老母 打嘢都贏唔到屌你老味我笑到仆街冚家剷。。。。。。。。。）：；…

我波殺你

唔識賭了

係咪Pr嚟

禾都想知

肯撚定係啦
之後D關輸哂佢都收幾十萬回扣

跑4場2場周狗薛恩

條友黑閪 度身訂做去馬都比周狗夾落包尾

第一次召集

雷乜撚嘢神
返巴西食蕉啦
屌你老母成撚日輸大熱
雷乜撚嘢神
返巴西食蕉啦
屌你老母成撚日輸大熱
雷乜撚嘢神
返巴西食蕉啦
屌你老母成撚日輸大熱
雷乜撚嘢神
返巴西食蕉啦
屌你老母成撚日輸大熱

寶高

場場3號、識買了

原來投注站聽日開

超威星啦 要補中架啦

真係好痴線 98000廢綸
上次位ching幾百蚊狄狄仔都好呀

安頌轉西手，揀左佢精選個位巴

好撚多失控蛇分身

乜撚野呀 屌你老母

今日閪手開工

懷疑廢手Paul so位置

好可愛

波叔咪撚打到我隻紅衣震撼得3倍

未返屋企

M底

條小氣鬼過關好似中一場已經有回扣？

潘哥呢場唔然啲失控撚會唔會咁癲

我諗好個擊殺閪手計劃了
行動需要多2個睇水同2個殺手
請報名

我買左幸運拼圖走左光
不過下次應該未至於會好熱

睇水lm

增程賽績派想飛

想睇阿拉屌老母圖

3T頭關 1 2 3 ?

唔好

顯心星啲閘好好睇
我老友沙田會唔會撚狗

2 or 3 是但冇一隻

佢贏我癲。。。

初出果場馬王黎

何妖騎低五分丶馬係幾靚

今年心星系啲馬好好款

熱過龍

不過好熱下 仲要何妖

Yup 同意啦

R1 漸信龍駒 (我愛金世正) P$32.5
R2 軍炮 (單挑) 輸
R3 旌暉 (華可可) W:$45 P:$24.5
R4 幸運拼圖 (Adnan_Januzaj) 輸
R5 怡昌飛駒 (潘頓正賤種）
R6 活力得勝 (吳宗憲)
R7 紅衣震撼 (奧書)
R8 玖寶 (玖寶)
R9 安頌 (小川ともみ)
R10星運子爵 (Win神)
R11 簹多福 (綠木)
W:$5 P:$51 Total:$56

R1 友盈友款 (冼毅力) 輸
R2 悅驫 (烽煙) W$28 P$12.5
R3 最合拍 (新力必) P$14
R4 英之友(Priestgod) 輸
R5 綠豆怪傑 (bogo)
R6 神州福星 (長井)
R7 超跑王 (睇書)
R8 協霸神駒 (陳曉明應教港隊)
R9 勞動創造 (尊兄)
R10 再大大 (覓腸)
R11 寶成智勝 (時時精綵)
W:$-12 P:$-40.5 Total:-$52.5

迷何表示 合埋眼買

傷完出黎跑第一場跑成點都有藉口
仲要咁熱 怕撚左呢D

奧巴又打劫

R10隻星運呢

有無其它..好正

轉場賽績派點賭

呢場2同3我都揀唔落手

想2贏 孖寶好分啲

我最後發覺 係迷你 並唔係迷何妖

想要事勝意要唔要驗腦

驗啦

抖緊暑要等下季

周仔6w騎王

阿鄭係咪要冷食了

你自己都未驗

合夥年代

次次睇方蛇D片
最大疑問都係
聽緊PHONE IN 究竟佢地係度寫乜撚野?

十二月香港最後希望

顯心星同星運子爵兩隻傷患高質馬用哂win神ho同一日出

欄主圓好毒

蔡俊燈已經廢事提度身訂做係雕塑家

輸完一隻 第2隻冷食
贏完第一隻 第2隻撚狗

我都係賭3號 上場太吸引

記低幾多號NUMBER..今晚3點訓唔著就打去叫人屙尿

J2燈選1,2,3,10

怡昌飛駒
富存英雄
明月昇輝

成半年無跑 好大問號

老友威威 得唔得？

第二次召集

綠豆怪傑 我球呢場放頭

佢燈書蛇

J2燈左你1,10

常感恩第一舖都係咁

放頭就輸硬

隻4

可以買14了

嗰鋪我有買

B2 擺我球 有了

傷後潘出大技

怡昌贏完咁冷 係咪痴撚線

轉場增程又唔計呀

唔好落後太多

綠豆怪傑 無就等10000救亡

買左鐵角，好早落哂飛

好運Bobo

Bogo 買波？

今場輪到邊隻大冷入p

大佬呀 講親都無好野

小注

軒轅又牽

基本

烽煙四喜跑得好快

玩撚死比個PR

Gun

多多利高

睇書蛇

tuen mun town centre to ifc
Join?

14

明月昇輝（超重心）

P 13

⋯

Join

度身訂造冷唔哂係時候

Taxi la

老友閪閪

閪拉 何妖

屌你老母

10

又燈

.....

molamola

去得lFC由屯門坐的士不如下場搏埋佢

Can you pay?

我年！

3T頭關簡單到

屌
咁殺我個Win

顯心星蝕撚到咁輸小小

哂氣，3大熱

屌咁勁既

屌那星

屌無買四重彩

錫曬你啦 怡昌X我年

鳩慶係度鳩叫

屌何妖騎撚到閃你閃去

雷blk尻潘

楊狗仆街死啦

三大熱門
唔撚賭啦

屌你老母何堯真係當馬王咁跑

三大熱門 點賭呀

度身訂做等佢千四先啦

跑呢啲...

屌 條q太熱唔好分

跑呢D有撚用咩= =

都話簡簡單單咪算

何妖個隻 以為可以沖過晒 點知畀賀蛇fight back

又5倍落到3.3

FOLLOWED

雷狗騎王gel得

雷狗又block潘

何妖蝕撚到咁跑q

雷狗又心懷不軌，咁樣壓埋去

頂唔住

直接屌左怡昌W
其他馬太差

綠帽怪傑

買熱就開冷
買冷就開熱

Dllm

最後100都聽唔到鳩慶call乜

隻顯心星勁撚到

怡昌

反年又輸一場

仆街
真係金槍六十跑法

隻顯心星勁到

4大熱門

依場123咁超
好撚easy

奧書中唔中孖寶 ?

唔係何妖跑 隻3係咪嬴左

出閘慢冇計 diu
我個w

星呀星呀 星輸哂

隻隻佢都咁跑架啦

收撚檔啦佢閘網打開

又要講啦 又係果句

勁中 反手1

雷西：thank u vincent

初出果場真係好勁
谷草1000咁樣追上黎
輸個RUN

田谷一撚樣拎到最出

3咁都可以輸

果幾步勁到仆街

究竟邊條撚樣5班騎怡昌飛駒輸俾東龍陣？

風啦

下場我攞返

但賀蛇都唔弱 一有位 隻馬即刻去

跑呢D你中硬啦 F4

港版杜利萊

啤酒田就話姐
咁樣跑法最尾二十腳軟

顯心星起碼勁過飛廉之子

場場有3

佢個勢好鬼誇張

個p回返上18.5$
1w3p叫做唔洗輸

反手大師

pr

怡昌慳曬

單t 42蚊比狗賭

係 蝕撚埋水 我屌你死pr

真係痴撚線
但係竟然過唔哂

咪能鞭 直路頭以為收少個崩都唔制

針撚到傻

腎仔：識贏就係識贏

腎仔係high得嚟聽到call乜 佢high得嚟lur埋一舊

幾隻心星系可以擸哂

你又掉低我

真係華人豬肝，仲有狗會幫吹

問過我年未
但真心勁 顯心星

想問賽果

輸錢你都要跟 傻左

鳩猴係咪第一隻打疊贏

其實真心問
唔記得左你射咩

1-3-2-14

始終識贏

射2,3

成個星期除左星期一冇馬跑日撚日都輸錢

田雞同何妖比？

識然就係識然
上場買完 今場再買

佢入左職做PR

唔跟了

四連環三隻膽拖餐都要蝕水

怡昌又真心勁
連續兩場頂到鳩猴重鞭

R1 漸信龍駒 (我愛金世正) P$32.5
R2 軍炮 (單挑) 輸
R3 旌暉 (華可可) W:$45 P:$24.5
R4 幸運拼圖 (Adnan_Januzaj) 輸
R5 怡昌飛駒 (潘頓正賤種) W$33 P$13.5
R6 活力得勝 (吳宗憲)
R7 紅衣震撼 (奧書)
R8 玖寶 (玖寶)
R9 安頌 (小川ともみ)
R10星運子爵 (Win神)
R11 簹多福 (綠木)
W:$28 P:$61.5 Total:$89.5

R1 友盈友款 (冼毅力) 輸
R2 悅驫 (烽煙) W$28 P$12.5
R3 最合拍 (新力必) P$14
R4 英之友(Priestgod) 輸
R5 綠豆怪傑 (bogo) 輸
R6 神州福星 (長井)
R7 超跑王 (睇書)
R8 協霸神駒 (陳曉明應教港隊)
R9 勞動創造 (尊兄)
R10 再大大 (覓腸)
R11 寶成智勝 (時時精綵)
W:$-22 P:$-70.5 Total:-$92.5

熱果條既安慰獎

原來係咁

你好撚煩

終於起到機
下場點部署

我懷疑腎仔尊買d4班識贏既劏d未出頭大熱

佢成日重複呢個point

呂宋火山

一組勁撚到今日

同都柏名駒一撚樣 打到佢開步

你咪又係-40 = =

孖寶叫糊
射兩隻

精彩喵動

我幫下你啦烽B

龍戰士有冇手足一齊上賊船

講啦

講啦屌

佢fb live都講 佢要買啲有曬驗證既馬 佢唔怕熱 最怕唔中

琴日打牌 無買到隻垃圾

下一隻龍子爵

今場球仔潘

幫手買潘頓 拉狗 大摩
thx

精彩千里 球仔放頭

事勝意飛數似樣到不得了，又輸過畀達龍駒，人旺馬房勁，無得拗頸

我何妖孖寶啱啱先講完佢騎低5分，都中個頭埋去dklm

開心日子

成個禮拜冇玩精選
人都精神左

榮冠大道咁好分
唔好忘記BB救撚左雀

正想講

都係既

好似頭先金莊令一路跑一路岳頭又係佢成日提
我就避到

有冇良知 有冇黑白

輸死你

老實講未出頭 唔值咁熱

計錯分 等陣

Paul so近兩年嘅呢一日都有馬贏

意興闌珊，你老味米高鄭有1600唔報出牌撚鳩我...

成隻飛起仲唔係精彩飛動

食屎狗

龍戰士當龍子爵買

南區寶2.0

呢場事勝意 周蛇打畀我 話去馬

心星系啲馬真係幾好
達心 青心 顯心
不過估計都係二班

又係巴度呢條友

長途買大摩

你似贏好能多 咁快gel

開po quick

原來冇錯

又鄭

U open

巴度

鬼

1001 同莎拉瘋狂做愛

事勝意上丫

佢pr

鄭

1001